
                      los felicito muy buena toda la pelicula y ademas muy muy guapos los actores incluyendo los mas viejitos todos buenos y no se diga de las chicas muy bonitas los felicito de corazon buen trabajo desde ECUADOR
        
            